（認真問）rtx 2070s 係唔係用唔到落VMware？

如題，thanks

VMware邊個Product ? VMware有好多Product㗎喎

VMware workstation Pro ver. 15.5.5

Workstation Pro嗰啲Type 1 Hypervisor唔支援PCI passthrough , 會用唔盡2070個效能（可能連一半都冇）. 但係普通正常（無3D)咁樣用嘅話唔會有咩問題

用唔盡效能無所謂，我試緊software用opencl要有gpu先開到，有無article教點做？開到software就得

定係要轉vsphere比較好？唔該曬

Nvidia customers grade 既gpu 唔支援係virtual machine度用， 會裝唔到driver, 比你passthrough 左都冇用

原來係咁，唔該曬你